竟然可以求其執一個小朋友亂打

大叫救命都繼續打
呢班究竟係黑社會定係咩生物

推